Y3 比人Cut 單既巴絲入一入

抵撚死啦，一個二個大種乞兒
買唔起咪充大頭
著翻Uniqlo 咪算

Online 買野就accept 左人地terms and conditions
唔明有咪好嘈

有D人好狼死

岩啊，唔係成日屌大陸人嫁咩
自己咪一撚樣

抵撚死 貪字得個貧

正一垃圾 話你呀樓主
平時如果顧客買錯野 Y3都唔會退錢啦
依家Y3做錯野 顧客又係蝕底啲個邊

幾時都話香港做生意最撚爽
大把人係老細角度諗野

香港人好撚得意
大財團/連鎖公司不斷用最低廉既成本每分每刻賺到你盡又無野
小市民左挖右挖搵啲計仔、小聰明，希望獲利少少/洗少啲錢，又比人屌賤種乞兒又性
講到普通市民果貪就天生犯賤抵比人屌，大財團有錢人果種貪就係高尚

利伸：無買 廢是又比人屌係乞兒

咩平時者
平時唔係咁平你方死班人會買咩
Child 登仔

關乞兒咩事
就算係uniqlo大減價啲人咪一樣搶
所以無論個品牌係LV定uniqlo 個結果都係一樣

LV減價減到$8000 一個袋 都大把人搶啦

呢啲又叫乞兒？

根本就唔係價錢問題係心態上問題

乞兒唔係一種心態？
咪講左買唔起咪唔好著

咁你快啲出街同啲睇減緊減價貨既人講買唔起唔好買啦

我都買左，都預左人CUT單，人地比你係人情，CUT你係道理，有咩好嘈。

乞兒點會係心態
有冇讀過中文啊大佬
睇到我好尷尬

唔好偷換概念啦 而家佢係咪做減價呀？ 同上次豐澤一樣 係系統出現漏洞mark錯價 你就利用個漏洞黎買野再轉賣獲取暴利 呢d咪叫乞衣囉

成班大種乞衣搵唔到著數就起曬鋼

隔離post仲要有人話買左一個袋一件衫夾埋運費都7百幾 話其他都差唔多 我心諗 好似而家係你利用緊人地漏洞黎合理化自己啲乞衣行為 知唔知醜
仲有人講咩成本論 真係同豐澤啲乞衣一鳩樣 仲要反咬返人

你唔收退返比佢咪退錢比你

你講咩啊！佢地自己會同自己講覺得真係咁抵架！

巴打唔好串到咁盡呀 一陣成班乞衣駁唔到又話你商家打手架啦

agger
班支那乞衣抵撚死

依家邊個獲取暴利先 你睇返有好多人都係自用 又或者用返特價咁樣俾人 呢啲叫乞兒？

如果y3今次真係做得啱 完全冇法律漏洞俾人入到 啲人會唔會起曬鋼先

話人商家打手呢個point真係好柒

我從來都係針對利用漏洞黎大手入貨個批乞衣 你如果係買幾件貨黎自用既係無問題 仲有 如果今次Y3真係錯到有好明顯既法律漏洞 班人會唔會淨係起曬鋼無人真係告先